呢幾日真係好無力

睇返我之前既post都知我最近受左傷
十一出唔到 十二罷工罷課 但都只係坐喺屋企
到今日 出埋緊急法
個腦一直諗想出黎 但奈何身體未復元
呢種矛盾同無力感令我呢個十年冇喊既人都喊左 屌

加油 快D好番 呢場仗唔可以少左你

唔好灰心，打波都有啦啦隊
心靈上支持已經足夠

做住鍵盤戰士先
大家會補上你嘅空缺

做鍵戰, 起底, 推POST, 睇LIVE, CAP 圖, BACK UP, FILE ING,

翻譯, 宣傳, 文宣, 聯絡外媒,

物資, 逃生路線,

大大大大大大撚野你做

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳